韋舒亞慨嘆：如果我哋冇星散 阿仙奴當年可贏英超

前阿仙奴中場韋舒亞回想，當年雲佩斯2012年轉投曼聯令他覺得大受打擊。

阿仙奴對上一次贏英超是2003-04，之後在2005-2015期間都是以第3、4名完成。韋舒亞認為球員離開是「兵工廠」未能再封王的一個原因，他特別對雲佩斯離隊感到難以接受：「前一季他才攻入30球，是我們的隊長，本來感覺我們要再挑戰錦標了，但突然他要轉投最大對手，很難接受。法比加斯、拿斯尼這些主將離開時我也在，如果球隊可以留住大家，我覺得有能力去贏英超的，誰知道呢？」

韋舒亞在阿仙奴不時受傷患困擾，加上雲格離任、艾美利上任主帥後，講明正選陣容沒有他的位置，因此最終在2018年離開效力10季的阿仙奴，加盟韋斯咸。()

五毛 拉

佢係度有撚用咩
一季踢10場